- 1. Функции нужны для того, чтобы было легче несколько раз использовать условие через название функции а не каждый раз переписать одно и то же условие в различных местах.
- 2. Аргументы это значения которые передаются при вызове функции.
